【趕時間？】女郎電單車後座當街剃毛 女網民：我都試過

美國佛羅里達州一名女子乘坐電單車時，當街用剃刀刮掉大腿上的毛，被最少兩名巿民拍下短片，並於上周上載社交媒體，廣為瘋傳。有女網民承認，自己都做過相同行為。
第一段影片顯示，一名穿著看似是露背泳衣的女子，坐在電單車後座，並趁塞車期間，用剃刀刮掉大腿上的毛，再把刀上的毛髮，甩在地上。第二段影片顯示電單車的男司機，正在風馳電掣，但泳衣女子仍用剃刀刮大腿內側。
截至周三，兩段影片已經有90萬人次瀏覽，不少網民都嘖嘖稱奇，但有女網民「懺悔」，自己讀中學時都曾在上學途中剃毛。亦有人指，在馬路上剃毛總比在游池剃好。

以為剃咩毛
腳毛就算數啦